GOT7即將攜兩場香港演唱會與大家見面

GOT7 2019 WORLD TOUR ‘KEEP SPINNING’ IN HONG KONG
日期： 2019年8月31日及9月1日（星期六、日）
時間： 晚上7時
地點： 亞洲國際博覽館Arena
門票： 港幣$2,388* / $1,988 / $1,688 (企位，有序號)
港幣$1,688 /$1,388 / $988 / $588 (座位)
📌*凡購買$2,388門票的觀眾，將可參觀綵排。
📌另購買$1,988、$1,688、$1,388、$988及$588門票的觀眾，將有機會參觀綵排，名額共300名。抽選方法請留意主辦方的公告。

有冇手畜一齊買2388去睇嘎嘎

不啦。。要返學

你唔係英國撚黎架咩 關你咩事

下我今年升中三😅

賣到同bts差唔多價

got7韓國第一男團

BTS有得睇綵排咩?

想去

應該可以帶我新識嘅組女去
利申:上年做組媽今年做組爸

貴過三大團

去見正版牙mark 正

末日果陣呀？

冇 但有d位仲貴過bts

因為要俾多少少錢請返牙Jackson反來hk

諗起兩年前食過got7哥哥嘅口水尾有啲小害羞😳🙈

睇GOT柒要差唔多3千? 不了
5舊水都嫌佢貴

GOT7不嬲都屌打bts班死基佬
你見識少我唔怪你😆

想去睇但冇人陪

利申 姐姐

番左香港

呢到多基佬 姐姐無人岩

邊b今日唔出去？

你又知

淨係睇jackson都要$5k 啦
仲有mark
有謙
值

1988飛

100都比多